一人N個一講起某個演員就諗起嘅鏡頭

例子:鄭嘉穎

呀~~~~~

石修

當時很危險，生命受威脅

馬浚偉

如夢初醒

關禮傑

跳樓

仲有冇其它

鍾欣桐

你大我呀

姚子羚

馬德鐘
扣你50分

抄我牌？抄翻你牌

我叫呀俊

杜文澤

陶大宇都無，此po已完

即刻有

謝天華呢？

老地方見

食屎啦你